【1-Click搞掂】新增App內訂閱 輕鬆盡覽《蘋果動新聞》

【1-Click搞掂】新增App內訂閱 輕鬆盡覽《蘋果動新聞》

【1-Click搞掂】新增App內訂閱 輕鬆盡覽《蘋果動新聞》

毋須再因輸入信用卡資料感到麻煩！為了令《蘋果動新聞》的資訊更觸手可及，我們進一步簡化訂閱流程，現在壹會員只要在《蘋果》app內，1-Click「我要訂閱」，便可立刻訂閱《蘋果動新聞》月費計劃，無阻礙盡覽所有新聞內容。同時，為令你登入更簡單，現在只要透過你的facebook或Google賬號，毋須每次輸入密碼，即可一按登入《蘋果動新聞》app及所有《蘋果》網上平台。

【App內訂閱方法】

(請檢查App為最新版本：ios 5.4.0 / android 5.4.0，此外，不能在iPad內訂閱。)
1. 按App內右上方的「我要訂閱」
2. 登入
3. 選擇《蘋果動新聞》的訂閱計劃
4. 進行付款便完成
常見問題：可登入壹會員中心，或【點擊這裏】 了解更多。

如有查詢，可聯絡顧客服務部
電郵地址: cs@nextdigital.com.hk
電話: 2623-9985
Facebook Messenger 特快客服查詢:
服務時間: 星期一至日 上午9:00-晚上8:00
非服務時間的查詢將於翌日回覆

App內右上方新增了「我要訂閱」，1-Click付款搞掂！

=

為什麼我妹妹不再支持我？！ - 林夕

為什麼我妹妹不再支持我？！ - 林夕

說一點家事，妹妹一向是最支持我的人，與我擁有共同信念。後來發生了一件小事，我每一句話，她都沒看過，我意思是，沒再看我的專欄了。為什麼呢？在「常言道」裏的每個字，都發自肺腑，想要了解我是怎樣的一個人，最方便方法莫過於點進蘋果，一看即知。以前交談的時候多爽啊，說我昨天罵得好，大家就有了默契，省掉話前因的精力。

我倆感情沒變，她時不時也會轉發社區臉書群組的消息與評論；後來她傳給我一段新聞連結，我一看，感覺太陽從西方升起，怎麼會聞到東方不敗的味道呢？不是說，只有蘋果新聞與評論文章才能入目，但她長年累月吃蘋果成長，我懷疑她之所以支持我，以及站在雞蛋那邊，不多不少也是每日一蘋果培養出來的成果。往後跳槽，耳濡目染會變這樣？我的妹啊。

現在要說是什麼小事了，原來、竟然、只是蘋果網要轉收費後的事，妹妹就開始離棄我，問過她幾次，不是錢的問題，當然不是錢的問題，平均才多少錢一個月？原來是嫌麻煩；最初手續的確頗為複雜，現在，連街頭擺站教讀者訂閱也省掉了。試驗之初，付月費也是讓人覺得「手續」門檻高。而以我所知，現在推出「8折年費計劃」，每天只要1.33元，只要登入蘋果網站，一app搞定，繳費辦法等等比之前方便多了。我會邀請我妹妹再度回來，為什麼？口罩還不容易買到時，她轉發給我哪裏有賣啊諸如此類的疫情須知，我回她，口罩你都肯排隊，為什麼就嫌訂閱蘋果麻煩呢？幾個步驟，就什麼都知道了。

以上均是真事，也是廣告，是又如何？

前幾天一直說要保衛港台，同樣，實體網上大型媒體，經過中資明裏暗裏，通過不同方法，收買、收編，抗拒高牆不為所動站在雞蛋那邊的，壹傳媒應該算是快要絕種的動物，是要保育啊。蘋果在不公平的市場機制下生存，正如我們說了真話就遭到懲罰的人，付出了不成比例的代價。要發掘新聞，揭開被隱瞞的黑幕、進行深度訪問，需要多少人力物力，那不是在臉書同溫層內所能取代的。蘋果不斷餵新聞題材給不同平台，那麼壹傳媒旗下，給催淚彈噴啊噴的記者，薪資何來？所以，蘋果動新聞收費值得也是必須的。一人網台都要不斷要求課金啦，我的妹啊，請各位訂閱戶在不同平台瘋傳，連結如下：

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com

為什麼我妹妹不再支持我？！ - 林夕

為什麼我妹妹不再支持我？！ - 林夕

說一點家事，妹妹一向是最支持我的人，與我擁有共同信念。後來發生了一件小事，我每一句話，她都沒看過，我意思是，沒再看我的專欄了。為什麼呢？在「常言道」裏的每個字，都發自肺腑，想要了解我是怎樣的一個人，最方便方法莫過於點進蘋果，一看即知。以前交談的時候多爽啊，說我昨天罵得好，大家就有了默契，省掉話前因的精力。

我倆感情沒變，她時不時也會轉發社區臉書群組的消息與評論；後來她傳給我一段新聞連結，我一看，感覺太陽從西方升起，怎麼會聞到東方不敗的味道呢？不是說，只有蘋果新聞與評論文章才能入目，但她長年累月吃蘋果成長，我懷疑她之所以支持我，以及站在雞蛋那邊，不多不少也是每日一蘋果培養出來的成果。往後跳槽，耳濡目染會變這樣？我的妹啊。

現在要說是什麼小事了，原來、竟然、只是蘋果網要轉收費後的事，妹妹就開始離棄我，問過她幾次，不是錢的問題，當然不是錢的問題，平均才多少錢一個月？原來是嫌麻煩；最初手續的確頗為複雜，現在，連街頭擺站教讀者訂閱也省掉了。試驗之初，付月費也是讓人覺得「手續」門檻高。而以我所知，現在推出「8折年費計劃」，每天只要1.33元，只要登入蘋果網站，一app搞定，繳費辦法等等比之前方便多了。我會邀請我妹妹再度回來，為什麼？口罩還不容易買到時，她轉發給我哪裏有賣啊諸如此類的疫情須知，我回她，口罩你都肯排隊，為什麼就嫌訂閱蘋果麻煩呢？幾個步驟，就什麼都知道了。

以上均是真事，也是廣告，是又如何？

前幾天一直說要保衛港台，同樣，實體網上大型媒體，經過中資明裏暗裏，通過不同方法，收買、收編，抗拒高牆不為所動站在雞蛋那邊的，壹傳媒應該算是快要絕種的動物，是要保育啊。蘋果在不公平的市場機制下生存，正如我們說了真話就遭到懲罰的人，付出了不成比例的代價。要發掘新聞，揭開被隱瞞的黑幕、進行深度訪問，需要多少人力物力，那不是在臉書同溫層內所能取代的。蘋果不斷餵新聞題材給不同平台，那麼壹傳媒旗下，給催淚彈噴啊噴的記者，薪資何來？所以，蘋果動新聞收費值得也是必須的。一人網台都要不斷要求課金啦，我的妹啊，請各位訂閱戶在不同平台瘋傳，連結如下：

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

冇抗體就冇㗎喇 - 畢明

冇抗體就冇㗎喇 - 畢明

YouTube截圖

蔡英文在她的面書寫：「有言論自由的社會，才有天然的抗體，才會有對假訊息的集體免疫力。」

沒有天然抗體的地方會怎樣？

會武漢肺炎，會黨可以指揮病毒說停便停，會萬眾玻璃心，會有小粉紅，會流行被道歉，會被自殺，會被屠殺；輕則，會審美離地，認為領導人一定最靚仔，像金正恩。

蔡英文逐說，「這就是31年前，鄭南榕用生命給台灣人民留下的遺產」。寶貴的言論自由。

說也慚愧，而我不知道鄭南榕是誰。上網一找，原來他的事跡包括與陳水扁和李敖創辦了《自由時代周刊》，「他認為台灣獨立的主張也是《中華民國憲法》保障人民言論自由的一部分」，落得涉嫌叛亂，結果「警方向雜誌社發動攻堅行動時，不願被逮捕的鄭南榕於總編輯室點燃汽油，自焚身亡，終年41歲。」

那年是1989年，4月，還未到6月4日。年少無知的我，還未領受最殘忍的政治啟蒙洗禮。

經過自2019年6月至今的反送中＋政治瘟「毒娥風暴」，我更加明白蔡英文說「全世界的人們，都在和疫病戰鬥。而我們相信，越民主、越透明的體制，也越能帶給人們戰勝病毒的信心。」

社交媒體上有位心水清的Brian David Phillips，發現了一個客觀事實：天下疫情處處甘，但世上處理危機比較出色的國家，都有一個共通點：台灣、德國、紐西蘭、比利時、芬蘭、冰島、丹麥，領導人都是女的。

原文寫"Covid-19 is everywhere but countries with head of states managing the crisis better seem to have something in common"，還把蔡英文排第一，視台灣為"country"。

他錯了。

香港的特首，也是女的，而她人工最高（下刪粗口三萬thx）。單講抗疫，她拿的黑豬，和蔡英文的白兔成反比。

但香港的抗疫成績表也不算太差，功勞，在於香港市民，分別，也在於抗體。

「有言論自由的社會，才有天然的抗體，才會有對假訊息的集體免疫力。」香港人，一早知道瘟疫兇猛。「可防可控」、「不會人傳人」這些來自極權官方的鬼話，貨真價實的假訊息，香港人才不信。

我們有對極權的抗體。言論自由，新聞自由，是對極權天然的抗體。我們有，但也開始被消失了。

邱騰華憑感覺郁港台，有冇諗過香港人的感覺？他在意當然是領導人屁股的感覺，被他吻得夠不夠舒服，菊花被呵護得夠不夠陶醉。

美國抗疫做得如何？疫情爆個甘香鬆脆，受感染人數節節上升，死亡人數日久見慘情，總統先順理成章榮獲一個大禮：Anti-Trump Campaign。

選舉年，不反你更待何時，有組織推出一個660萬美金的企劃，發揮言論自由的可貴，一條廣告片，輯錄了今年1月至3月尾，疫火未燒到埋身的侵侵語錄，"this is their new hoax"，"we have it totally under control"，隔岸觀火後知後覺，輕率傲慢言猶在耳，然後美國成了全球感染個案最多的國家，紐約成了美國的武漢。

錯判，低估。結果這個總統，被他最恨的新聞自由狠狠監察，被他最亂用的言論自由赤裸裸透視，透視出他的失敗。

據說是湯唯說的：「一個強盛的國家，開放鎗枝都不會被顛覆；一個虛弱的政體，買把菜刀都需要實名；一個人性的國家，總統會逐一唸出遇難者的名字致以哀悼；一個冰冷的政府，遇難人數從來都是高度機密；一個自由的國家，記者可以將內閣大臣追問到滿頭大汗；一個禁錮的體制，官員則告訴記者，信不信由你，反正我是信了。」

台灣的幸運，不單是為自己選出了蔡英文，更是蔡英文已經成功連任，沒有連任的綁手綁腳包袱，「越民主、越透明的體制，也越能帶給人們戰勝病毒的信心。」

香港已經沒有民主，如果連新聞自由都再被進一步剝削，咁我們對極權天然的抗體……

香港的新聞媒體，歸邊、染紅、隨時效命的、形跡可疑的，有幾多？首位華人廣播處長張敏儀說過「最重要嗰點，係免於商業壓力，亦都免於政府壓力，希望傳媒與公眾都可以珍惜得來不易的言論自由」。

商業壓力，港台冇，但商業杯葛，蘋果有。

收視有，廣告冇，唯靠訂閱收費頂一頂，但據知疫情下，大量訂戶流失，我心諗：如果香港再沒有蘋果……

有幾多短樁、僭建、剪鋼筋再沒有人敢頭條，敢去追查，有人力物力新聞意志報導？更大鑊是，下台KOL狼先生如何再日日數蘋果有幾多隻廣告，為香港人帶來腦殘的歡樂？

心寒了一下。即時叫未課金，停止了訂閱的親朋好友，快支持黃色媒體經濟圈，抗體嚟㗎大嫂。

IG：budmingbudming
FB專頁：

畢明
電郵 :budming@yahoo.com

推